{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043535",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75104&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안학암포코스트밸리펜션"
    },
    "text": "西海岸の東海と呼ばれる鶴岩浦海水浴場に位置するペンションです。 このペンションは美しいヨーロッパ風木造住宅として建てられており、都市から離れて自然と一緒に休息を取ることができます。 周辺には求礼浦海水浴場と新斗里海岸砂丘があり、車を利用するとそれぞれ4分と20分の距離に位置しています。 入室は4時、退室は22時以降にしています。 ペンションでは無料Wi-Fiと1部屋につき2台以上駐車できる駐車場を提供しています。 バーベキュー施設は炭火料金が30,000ウォンに設定されており、ご希望の時間にお知らせいただければご用意いたします。 炭とグリルは現場でお支払いください。 ただし、客室内では肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。 また、最大人数を超える場合は入室できませんし、ペットは客室内に出入りできません。 未成年者の宿泊や保護者がいない宿泊は強制退室及び払い戻しはできません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 また、客室内で火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、それに伴う責任も利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 このような情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは西海岸の東海と呼ばれる鶴岩浦海水浴場に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションはどのような建物ですか？",
            "answer": "このペンションは美しいヨーロッパ風木造住宅として建てられています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には求礼浦海水浴場と新斗里海岸砂丘があります。"
        },
        {
            "question": "入室や退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は4時、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンションでは無料Wi-Fiと1部屋につき2台以上駐車できる駐車場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は炭火料金が30,000ウォンに設定されており、ご希望の時間にお知らせいただければご用意いたします。炭とグリルは現場でお支払いください。ただし、客室内では肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペットは客室内に出入りできませんので、連れて行くことはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊は保護者が同伴しない限りはできません。"
        },
        {
            "question": "施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で火薬や爆竹を使うことはできますか？",
            "answer": "客室内で火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できません。それに伴う責任も利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズン中に変動しますか？",
            "answer": "ペンションの料金はオンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 500
    }
}